有人wts我話我搞大佢個肚

上網偷圖前分清楚咩係wts先。

鄺生

簡體字

可能人地大陸稱信息係wts呢

Wts

黃大仙？

係殘體

WhatsApp同WeChat分不清？